機場要人 好多航班都如常起飛

根本好多都照飛
人又少
唔該入來幫幫手
多你一個都好多！！！

推

點解冇人推816曬錢行動？！借位sor
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩撚藍屍睇曬佢！）

人啊，室撚爆佢